關愛座hunter 與 學生獨立聯盟 有何關係？

關囝可唔可以入嚟解釋下？

😊thanks for sharing

等關囝入嚟解答下

佢嘅答案會影響我支唔支持呢個組織

你隻五毛扮乜支持港獨

咁你可唔可以解答下我呢個問題呢？

支持任何一切對香港有益的行為

頂
原來我個page都仲多人like 過你

又撚關子

收皮啦你

其實就算收錢反中又有乜問題先？

事實你咪親支賣港

咁炒中資都冇問題

官方式回應

我覺得有問題

冇諗過同你鬥多。慳啲啦
我個page開咗兩個禮拜已經有你1/4like你檢討下啦

五毛諦聽#164913開ac起三個月內開18個撐黑警post

LIHKG @ Android

你唔支持鄭鬆，得罪碌撚打手關子

咁你肯解答我問題未呀

佢咁都打到飛機

嗱，我個page 基本上係零宣傳都有百幾人
佢個page叫有蔣囝宣傳下都係得呢個數

姐打羅夫有學獨聯一半嘅吹雞能力

關sir負責做文宣

係合作身份定直頭係組織成員之一？

話說張圖嘅內容好似100% by 關蛇架啵，無啦啦x埋學獨聯做乜？

妖
你自己咪又係拎正負皮打飛機

佢至少屈唔到我係五毛先啦

夠中共擺到明請五毛24小時係全球不斷打飛機on9?

要屈既咩

搞柒曬港獨聯個朵
不了

咁好心啊

Like數而家係唔係換到錢？

我印象中都係啲比較柒、難上位嘅學生先會入啲偏門啲嘅莊。

學記獨聯體係其中一個柒莊

蘇記獨聯體都收撚咗皮好耐

係呀，每10個一蚊

正

推到佢哋交代為止

表面上睇關蛇係佢哋嘅文宣

咁係純粹合作出文宣定係關囝係成員之一？

客觀事實同效果係關蛇做緊文宣，而內裡關係要當事人講先知，但呢個唔重要

總之佢哋玩緊69，而關係係嫖娼定情侶根本唔重要

呢一點對本人是否支持呢個組織相當重要
若關囝係成員之一，我會對呢個組織有所保留